r8000唔刷rom真心用唔到

點解出廠訊號可以咁廢，同埋5ghz可以drop到6mbps
刷完ddwrt好好多

用緊r7000/r8000既大家用緊咩rom？

pish

刷完有冇CTF?

ddwrt好似冇，睇黎要換tomato

用advanced tomato